你係咪都渴望有人關心 同你傾計 不如擺低傾下

曾經我都有個兄弟可以同我日日尻嗡 咩都講一餐 仲好關心我 諗起都明點解啲fd 話我地好Gay
但自從你自殺走咗之後 世界唔同曬 雖然我應承你會努力咁生活埋你嗰份 但原來我嘅生活有一部分就係你同我係到吹水 冇咗你 時間真係過得好慢
我都好想朋友關心 但似乎佢地永遠都察覺唔到我有問題

唔知你地係咪都同我一樣 好想有人關心自己 同自己傾計

大家都係唔想自己一個，明嘅巴打

點解你要自殺？我唔係你最好嘅朋友嚟咩？我以為我自己好了解你，清楚你，但係點解你最後都要暪住我自己一個走？究竟有咩我地係解決唔到，究竟有咩你連我都唔講得，究竟我到底又有幾了解你？

曬太陽？

晒 晒 晒 晒 晒

我明有時有自己嘅空間係一件好事 但唔知點解都好想有人可以關心下或者同我傾下WhatsApp 特別係佢走咗之後 成日自己一個嘅時候就會開始掛住佢 然後又要同自己講 要努力生存埋佢嗰份 不斷惡性循環

睇到你呢番說話 就好似係自己一開始嘅寫照 但其實佢背負嘅比你想像到嘅 仲要多 你可以傷心 不過要接受個事實